[集思]係申請戶口個陣點verify用戶有無俾人制裁

預計被制裁既人士會愈黎愈多

假若我係美國saas公司要起個function
isImposedSanctions(user)
靠咩check?
就咁名，國家，ip都唔準確
除非佢申請藍tick 或者俾信用卡資料
唔係都好難知申請者係林鄭
唔通真係要人手screen?

Dow Jones name match

個 search function 唔是 return boolean
係 return float/integer
再對番個 threshold / risk scale
決定紅黃綠燈咁
紅燈唔使傾
黃燈人手決定

kyc起碼都要身份證或者護照啦

Sentroweb

Worldcheck

ctrl F